講明先，加拿大無欠我地，不過.....

個救生艇計劃得兩年申請期，疫情之下仲有job offer先入得境😭。
真心懇求，加拿大政府可以俾夠4-5年。等多啲後生仔去。

仲有兩個plan 未出，等埋先。